<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">BotTalkAI</string>
    <string name="chat">Chatear</string>
    <string name="ai_assistants">Asistentes de IA</string>
    <string name="history">Historia</string>
    <string name="account">Cuenta</string>
    <string name="app_icon">Icono de la aplicación</string>
    <string name="welcome">Bienvenido</string>
    <string name="start_chat">Iniciar chat</string>
    <string name="welcome_to">Bienvenido a</string>
    <string name="welcome_app_name">BotTalkAI 👋</string>
    <string name="welcome_description">Empieza a chatear con BotTalkAI ahora.\nPuedes preguntarme cualquier cosa</string>
    <string name="ask_me_anything">Pregúntame cualquier cosa...</string>
    <string name="back_icon">Icono Atrás</string>
    <string name="share">Compartir</string>
    <string name="writing">Escribir</string>
    <string name="write_article">Escribir un artículo</string>
    <string name="write_article_description">Genera artículos bien escritos sobre cualquier tema que desees</string>
    <string name="academic_writer">Escritor académico</string>
    <string name="academic_writer_description">Generar escritura educativa como ensayos, informes, etc.</string>
    <string name="summarize">Resumir (TL;DR)</string>
    <string name="summarize_description">Extraer puntos clave de textos extensos.</string>
    <string name="translate_language">Traducir idioma</string>
    <string name="translate_language_description">Traducir de un idioma a otro</string>
    <string name="plagiarism_checker">Comprobación de plagio</string>
    <string name="plagiarism_checker_description">Comprueba el nivel del texto</string>
    <string name="creative">Creatividad</string>
    <string name="song_lyrics">Canciones / Letras</string>
    <string name="song_lyrics_description">Genera letras de cualquier género musical que quieras.</string>
    <string name="storyteller">Cuentacuentos</string>
    <string name="storyteller_description">Genera historias de cualquier tema.</string>
    <string name="poems">Poemas</string>
    <string name="poems_description">Genera poemas en diferentes estilos</string>
    <string name="movie_script">Guión de película</string>
    <string name="movie_script_description">Generar el guión de la película</string>
    <string name="email_writer">Escritor de correo electrónico</string>
    <string name="email_writer_description">Generar plantillas para correos electrónicos, cartas, etc.</string>
    <string name="answer_interviewer">Responder al entrevistador</string>
    <string name="answer_interviewer_description">Generar respuesta a las preguntas de la entrevista.</string>
    <string name="job_post">Publicación de empleo</string>
    <string name="job_post_description">Escribe descripciones de trabajo ideales para publicar.</string>
    <string name="advertisement">Publicidad</string>
    <string name="advertisement_description">Generar texto promocional para productos, servicios, marcas, etc.</string>
    <string name="business">Negocio</string>
    <string name="social_media">Redes Sociales</string>
    <string name="linkedin">LinkedIn</string>
    <string name="linkedin_description">Cree publicaciones que llamen la atención en LinkedIn</string>
    <string name="instagram">Instagram</string>
    <string name="instagram_description">Escribe subtítulos que atraigan a la audiencia en Instagram.</string>
    <string name="twitter">Twitter</string>
    <string name="twitter_description">Haga tweets que capten la atención de los lectores en Twitter.</string>
    <string name="tiktok">TikTok</string>
    <string name="tiktok_description">Cree subtítulos virales y que llamen la atención en TikTok</string>
    <string name="facebook">Facebook</string>
    <string name="facebook_description">Crea una publicación llamativa en Facebook</string>
    <string name="developer">Desarrollador</string>
    <string name="write_code">Escribir código</string>
    <string name="write_code_description">Escribe códigos en cualquier lenguaje de programación.</string>
    <string name="explain_code">Explicar código</string>
    <string name="explain_code_description">Explicar fragmentos de código de programación complicados</string>
    <string name="personal">Personal</string>
    <string name="birtday">Cumpleaños</string>
    <string name="birtday_description">Cree sinceros deseos de cumpleaños para sus seres queridos</string>
    <string name="apology">Disculpa</string>
    <string name="apology_description">Pide disculpas por los errores cometidos</string>
    <string name="invitation">Invitación</string>
    <string name="invitation_description">Escribe la invitación perfecta para cualquier evento</string>
    <string name="other">Otro</string>
    <string name="create_conversation">Crear conversación</string>
    <string name="create_conversation_description">Crea plantillas de conversación para dos o más personas</string>
    <string name="tell_joke">Cuenta un chiste</string>
    <string name="tell_joke_description">Escribe chistes divertidos para contarles a tus amigos y hacerlos reír.</string>
    <string name="food_recipes">Recetas de comida</string>
    <string name="food_recipes_description">Obtenga recetas de cocina para platos de comida.</string>
    <string name="diet_plan">Plan de dieta</string>
    <string name="diet_plan_description">Cree planes de comidas y dietas según sus preferencias.</string>
    <string name="all">Todos</string>
    <string name="capabilities">Capacidades</string>
    <string name="capabilities_1">Responde todas tus preguntas.\n(¡Solo pregúntame lo que quieras!)</string>
    <string name="capabilities_2"><![CDATA[Genera todo el texto que quieras.\n(ensayos, artículos, informes, historias y más)]]></string>
    <string name="capabilities_3">IA conversacional\n(Puedo hablar contigo como un ser humano natural)</string>
    <string name="capabilities_desc">Estos son solo algunos ejemplos de lo que puedo hacer</string>
    <string name="stop_generating">Dejar de generar…</string>
    <string name="copy">Copiar</string>
    <string name="write_article_example1">Escribe un artículo sobre los beneficios de practicar la atención plena en la vida diaria</string>
    <string name="write_article_example2">Escribe un artículo sobre el impacto del cambio climático en el planeta.</string>
    <string name="write_article_example3">Escribe un artículo sobre la importancia de mantener un equilibrio saludable entre el trabajo y la vida.</string>
    <string name="academic_writer_example1">Escribe un ensayo académico sobre el impacto del cambio climático en la seguridad alimentaria global.</string>
    <string name="academic_writer_example2">Escribe un ensayo académico sobre el papel de la tecnología en la configuración de la educación moderna.</string>
    <string name="academic_writer_example3">Escribe un ensayo académico sobre la ética de la inteligencia artificial y su impacto en la sociedad.</string>
    <string name="summarize_example1">Resumir este artículo \"La eficacia de la terapia cognitivo-conductual en el tratamiento de la depresión.....</string>
    <string name="summarize_example2">Resuma este ensayo \"Un análisis del impacto de las redes sociales en la salud mental.</string>
    <string name="summarize_example3">Resume esta historia \"Un anciano en el pueblo..</string>
    <string name="translate_language_example1">Traduce las siguientes oraciones al inglés \"Consejos para estabilizar motivado y productivo mientras trabaja desde casa.\"</string>
    <string name="translate_language_example2">Traduce las siguientes oraciones al alemán \"心理健康和自我保健对整体福祉的重要性\"</string>
    <string name="translate_language_example3">Traduce las siguientes oraciones al coreano \"Impactul schimbárilor climatice asupra securitátii alimentare globale.</string>
    <string name="plagiarism_checker_example1">Quiero verificar el plagio de este artículo \"Las redes sociales han transformado por completo la forma en que nos comunicamos e interactuamos</string>
    <string name="plagiarism_checker_example2">¿Cuál es el nivel de originalidad de este ensayo \"Una de las formas en que la globalización ha contribuido a la desigualdad de ingresos es</string>
    <string name="plagiarism_checker_example3">¿Qué porcentaje de plagio surge de esta tesis \"La globalización ha sido un motor</string>
    <string name="song_lyrics_example1">Hazme letras de un corazón roto por amor</string>
    <string name="song_lyrics_example2">quieres hacer una canción con el tema de los verdaderos amigos</string>
    <string name="song_lyrics_example3">Hazme una canción de rock con un tema contra la guerra</string>
    <string name="storyteller_example1">Hazme un cuento antes de dormir sobre una niña con una piedra mágica</string>
    <string name="storyteller_example2">Quiero hacer una novela corta sobre una amistad en la escuela secundaria</string>
    <string name="storyteller_example3">quiero escribir una historia corta sobre el significado del amor y los amigos</string>
    <string name="poems_example1">Hazme un poema con el tema de la justicia y la crítica social</string>
    <string name="poems_example2">Quiero escribir un poema sobre la divinidad</string>
    <string name="poems_example3">Quiero escribir un poema sobre el tema del fracaso en la vida y el éxito</string>
    <string name="movie_script_example1">Dame un guión para una comedia ambientada en un parque de diversiones</string>
    <string name="movie_script_example2">quiero escribir un guión de cortometraje sobre la vida y los amigos en la escuela secundaria</string>
    <string name="movie_script_example3">Hazme un guión de película de temática romántica con antecedentes en los años 80 en Europa</string>
    <string name="email_writer_example1">Escríbame una carta de presentación para el puesto de diseñador de productos en la empresa Google.</string>
    <string name="email_writer_example2">Quiero escribir un correo electrónico al jefe que no puedo ingresar a la oficina debido a una enfermedad.</string>
    <string name="email_writer_example3">Escríbame una plantilla de mensaje de correo electrónico para mis clientes informándoles que tengo un nuevo producto emocionante.</string>
    <string name="answer_interviewer_example1">Dame la respuesta a la pregunta de la entrevista \"¿Qué salario quieres?\"</string>
    <string name="answer_interviewer_example2">¿Cuál es la mejor respuesta a la pregunta de la entrevista \"¿Qué lo motiva a trabajar para esta empresa?\"</string>
    <string name="answer_interviewer_example3">Dame una manera de responder la pregunta de la entrevista\"¿Qué contribución puede hacer a la empresa?\"</string>
    <string name="job_post_example1">Hazme un puesto de trabajo con el puesto de Diseñador de Producto para mi empresa.</string>
    <string name="job_post_example2">quiero escribir un puesto de trabajo para un nuevo empleado en mi oficina</string>
    <string name="job_post_example3">Dame un puesto de trabajo breve pero interesante para un puesto de investigador para un proyecto de investigación</string>
    <string name="advertisement_example1">Tengo un servicio de salón, dame palabras publicitarias con fines de marketing en las redes sociales</string>
    <string name="advertisement_example2">Dame anuncios de productos de perfumería que acabo de lanzar para atraer compradores</string>
    <string name="advertisement_example3">Escríbame un anuncio para un evento de bazar de alimentos y un gran descuento el domingo</string>
    <string name="linkedin_example1">Necesito una idea de publicación de Linkedin que muestre mis programas y su propuesta de valor única a mi audiencia de manera clara y concisa.</string>
    <string name="linkedin_example2">Estoy buscando una idea de publicación de Linkedln que comparta una historia de éxito reciente con mi servicio y destaque su impacto positivo en mi cliente</string>
    <string name="linkedin_example3">¿Me pueden ayudar a desarrollar una idea de publicación de Linkedin que presente un testimonio de uno de mis clientes y cómo mi producto ayudó a resolver su problema específico?</string>
    <string name="instagram_example1">Estoy buscando una idea de publicación de Instagram que muestre las características y beneficios únicos de mi producto y convenza a mi cliente de realizar una compra.</string>
    <string name="instagram_example2">Necesito una idea de publicación de Instagram que destaque la prueba social y las críticas positivas de mi servicio para generar confianza y credibilidad con mi público objetivo.</string>
    <string name="instagram_example3">Estoy buscando una idea de publicación de Instagram que eduque a mi audiencia sobre los beneficios y usos de mi servicio de una manera creativa y atractiva.</string>
    <string name="twitter_example1">Necesito una idea de tweet para promocionar mi producto de curso en línea para que el cliente ideal en Twitter lo compre</string>
    <string name="twitter_example2">necesito una idea de tweet que cuente la historia detrás de mi empresa y su misión de conectarse con mi público objetivo a nivel personal.</string>
    <string name="twitter_example3">Estoy buscando una idea de publicación de tweet que presente contenido generado por el usuario y muestre cómo mi producto está marcando la diferencia en la vida de personas reales.</string>
    <string name="tiktok_example1">Necesito una idea de publicación de título de TikTok que muestre mi nuevo libro electrónico en acción a través de un video de demostración o un tutorial del producto.</string>
    <string name="tiktok_example2">Estoy buscando una idea de publicación de tiktok de subtítulos que aproveche los temas de tendencias actuales y los relacione con mi producto cosmético de una manera divertida y entretenida.</string>
    <string name="tiktok_example3">Estoy buscando una idea de publicación de subtítulos de TikTok que le haga una pregunta a mi audiencia y los anime a participar en la sección de comentarios.</string>
    <string name="facebook_example1">Necesito una idea de publicación de Facebook que muestre mi producto digital en acción con ejemplos de la vida real de cómo ha beneficiado a mis clientes.</string>
    <string name="facebook_example2">Necesito una idea de publicación de Facebook que comparta una experiencia personal o una historia de éxito relacionada con mi curso de diseño e inspire a mi audiencia.</string>
    <string name="facebook_example3">Necesito una idea de publicación en Facebook que presente mi libro electrónico de una manera que llame la atención y resalte sus características únicas que lo diferencian de la competencia.</string>
    <string name="write_code_example1">Dame una función CRUD en el lenguaje de programación Python</string>
    <string name="write_code_example2">¿Cómo realizo una solicitud HTTP en Javascript, PH y Python?</string>
    <string name="write_code_example3">Ubique cualquier error lógico en el siguiente fragmento de código de [idioma]: [fragmento de código].</string>
    <string name="explain_code_example1">Tengo el código PHP, pero no sé qué significa. ¿Puedes explicar este código \"Pega tu código aquí\"</string>
    <string name="explain_code_example2">¿Puede explicar este código, encontrar errores lógicos y posibles problemas de rendimiento, si los hay \"Pegue su código aquí\"</string>
    <string name="explain_code_example3">Describa la función de este código, encuentre problemas de interbloqueo y posibles vulnerabilidades de inyección SQL, si las hay \"Pegue su código aquí\"</string>
    <string name="birtday_example1">Escríbeme un deseo sincero para el cumpleaños número 12 de mi hija</string>
    <string name="birtday_example2">Quiero desearle un sincero feliz cumpleaños a mi madre que cumplirá 60 años</string>
    <string name="birtday_example3">Escríbeme un deseo sincero para mi novio que cumple años mañana</string>
    <string name="apology_example1">Decepcioné a mis amigos al olvidar una cita importante, ¿puedo disculparme sinceramente?</string>
    <string name="apology_example2">Hice enojar a mi madre, escríbeme desde entoncesuna disculpa</string>
    <string name="apology_example3">Dejé caer los cosméticos favoritos de mi novia Sarah, ¿qué debo decir para disculparme?</string>
    <string name="invitation_example1">Tengo un evento de programa de entrevistas el sábado por la noche, ¿puedo hacer una invitación para compartir con mi audiencia?</string>
    <string name="invitation_example2">Voy a cumplir 16 años, quiero hacer una invitación para mi amigo de la infancia Mage.</string>
    <string name="invitation_example3">Quiero hacer una cena con mis amigos de la escuela secundaria, por favor hazme una invitación para dárselos.</string>
    <string name="create_conversation_example1">Escríbeme una conversación entre 4 personas discutiendo destinos turísticos en América</string>
    <string name="create_conversation_example2"><![CDATA[Hazme una conversación de dos personas entre John y Lily sobre asistir a una reunión escolar.]]></string>
    <string name="create_conversation_example3">Dame una breve conversación entre tres personas discutiendo sobre física cuántica.</string>
    <string name="tell_joke_example1">Cuéntame un chiste sobre el león</string>
    <string name="tell_joke_example2">Dime algunos chistes de la escuela secundaria</string>
    <string name="tell_joke_example3">Escríbeme 5 chistes sobre jirafas para contarles a mis amigos.</string>
    <string name="food_recipes_example1">Quiero comer una ensalada, dame una receta de ensalada simple con los ingredientes principales aguacate, repollo, tomates y zanahorias.</string>
    <string name="food_recipes_example2">Dame una receta para hacer Paieon oriental coreano que no sea tan picante.</string>
    <string name="food_recipes_example3">Dame una receta de comida italiana que sea baja en grasas y colesterol.</string>
    <string name="diet_plan_example1">Peso 80 kg, quiero un plan de dieta para comer verduras sin aguacate y repollo porque lo odio.</string>
    <string name="diet_plan_example2">Quiero un plan de dieta de frutas sin piña ni papaya durante 1 mes completo.</string>
    <string name="diet_plan_example3">Ponme un plan de dieta libre de nueces, tomates y pescado porque soy alérgico a ellos.</string>
    <string name="type_something_like">Escriba algo como:</string>
    <string name="empty">Vacío</string>
    <string name="no_history">No tienes historial.</string>
    <string name="clear_all_history">Borrar todo el historial</string>
    <string name="are_you_sure_delete_all_history">¿Está seguro de que desea borrar todo el historial?</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="yes_clear_all">Sí, claro</string>
    <string name="search_conversation">Buscar…</string>
    <string name="upgrade_to_pro">Actualízate a PRO!</string>
    <string name="upgrade_to_pro_description">Disfrute de todos los beneficios sin restricciones</string>
    <string name="language">Idioma</string>
    <string name="general">General</string>
    <string name="dark_theme">Modo oscuro</string>
    <string name="help_center">Centro de ayuda</string>
    <string name="about">Acerca de</string>
    <string name="privacy_policy">Política de privacidad</string>
    <string name="about_us">Acerca de BotTalkAI</string>
    <string name="logout">Cerrar sesión</string>
    <string name="are_you_sure_logout">¿Está seguro de que desea cerrar la sesión?</string>
    <string name="yes_logout">Sí, cerrar sesión</string>
    <string name="settings">Configuración</string>
    <string name="restore_purchase">Restaurar compra</string>
    <string name="purchase">Comprar</string>
    <string name="pro">PRO</string>
    <string name="powered_by_chat_gpt">Desarrollado por ChatGPT 4</string>
    <string name="remove_ads">Eliminar anuncios</string>
    <string name="unlimited_messages">Mensajes ilimitados</string>
    <string name="cancel_anytime">Cancelar en cualquier momento</string>
    <string name="restore">Restaurar</string>
    <string name="weekly">Semanal</string>
    <string name="monthly">Mensual</string>
    <string name="yearly">Anual</string>
    <string name="per_week">Por semana</string>
    <string name="per_month">Por mes</string>
    <string name="per_year">Por año</string>
    <string name="save85">Guardar %85</string>
    <string name="secured_by_google_play">Protegido por Google Play. Cancelar en cualquier momento</string>
    <string name="watch_ad">Ver anuncio corto</string>
    <string name="you_reach_free_message_limit">Ha alcanzado el límite diario de mensajes gratuitos, puede actualizar a la versión PRO o puede obtener 1 mensaje gratuito más viendo un anuncio breve.</string>
    <string name="welcome_to_pro_version">¡Bienvenido a la versión Pro!</string>
    <string name="pro_version_not_purchased">Versión Pro no comprada</string>
    <string name="network_error">Error de red</string>
    <string name="no_conection_try_again">Por favor, conéctese a Internet y vuelva a intentarlo.</string>
</resources>